水浸都係黃雨我屌~

屌你老母，濕哂喇！今日冇心情做嘢了

辭職啦

星期一至五幾大雨都只會係黃雨

大雨到似黑雨屌佢老母

天文台係繼黑警後，一定要死全家既部門

你放工之後咪變黑雨囉
忍一陣都唔得既